這兩位小哥哥的RAP也太skr了吧！（skr手勢）

🤙🏼🤙🏼🤙🏼

係咪叫單押

好似好勁咁...

🤙🏼🤙🏼

🤙🏿🤙🏿🤙🏿溜溜溜